買左gopro fusion

好肉痛...準備捱成年麵包
本身玩開風箏衝浪同準備去滑雪
但冇玩開action cam
有冇爸打可以講解下玩法同function

推POST 發問
現近都有興趣想買gopro fusion
諗住去旅行同平時踩單車用
用360 video 代替無反拍攝黎紀錄旅行

見網上review話
後製影片對電腦配備要求高同大量耗時
3分鐘片大約要用幾多時間?
想問下師兄用過既意見

兩年前試過用samsung 360gear拍野
用mac pro 係premiere pro剪
一段兩分鐘既片ren左成個鐘

不過隔左咁耐 d software同video format應該進步左好多

岩岩搵到張圖

我i7 8700 16gb ram geforce1060
同我最接近既spec 測試1分12秒既5k片都要10分鐘 仲要未開穩定功能

閒閒地砌3分鐘片 我諗要ren半個鐘以上
不過我拍片會落返去用3k
相對快返少少

買左就拎去影下咪知
再唔係youtube大把review

好麻煩。。。我部電話根本睇唔到， 可能太舊， 下下要用電腦

官網講明邊部電話先support
如果你部電話唔support得兩個選擇
一係換電話
一係賣gopro fusion

s7 edge 係support架
但佢d video太大啦
睇係睇到
但根本唔會做到剪接